要 峇里 定要 關島？！

論景色
論環境、設施
論飲食
論消費
論人文
論治安
有冇巴打去過兩度可以簡略講下兩者優劣
利申：兩度都未去過亦都有興趣去

推

去關島同峇里嘅消費好唔同，比得起梗係去關島

關島係屬於美國，峇里係印尼

關島係陽光海灘水上活動為主，然後就有周邊d島睇風景啊古蹟咁，行吓美式mall同outlet，在亞洲感受美國式悠閒，美色早午晚餐。治安感覺上唔錯。可惜早午晚餐比較貴。

峇里都係陽光海灘水上活動，其次就有梯田有出名嘅廟等景點，講relex都唔差，唔同國家crusine都有價錢有平有貴。不過交通方面係好塞車，而且貌似當地都怕有襲擊咁所以部分酒店係要scan車底過安檢咁

我嘅感覺就係，文化/生活黎講關島好似感受嘅野多d咁，但景點的話峇里島會多d款色

只係去過峇里。
講食，ubud好多西餐廳都好食，價錢又平。酒店早餐都好豐富。而本地人食嘅嘢就麻麻地。
講景色，有沙灘、懸崖、火山、梯田、廟。
講玩，可以join local tour踩單車、划艇等等。反而浮潛同潛水就不了。
交通就要book司機，市中心好塞車。
峇里人好人到不得了，治安好好。

有同樣煩惱
幫推

打算黎緊去峇里
留個名先
有無峇里既酒店介紹？